覺唔覺梁耀夑個頭好扁？

個樣好細個

以前包包面仲好睇
自從整尖咗塊面就變到好怪

BEAST入面最鍾意係佢
唱Live真係一流

最尾個字點讀？

佢棚腹肌好正

攝

撚有整咩
佢下巴不嬲都尖架啦 只係以前塊面舊肉大舊啲啫

就算冇削骨點都有做手腳
打死唔信減肥減到塊面瘦成個碼

你個名

佢塊面好細

佢以前包包面架
後尾要出caffiene 操fit 咗個人
先顯到下巴咁尖

HIGHLIGHT 耀燮以新曲《Where I Am Gone》獲得本週 (27日) SBS MTV《THE SHOW》冠軍。

《THE SHOW》透過官方推特分享耀燮一位認證照，表示：「第138集 THE SHOW Choice 主角是？恭~喜~#舞情曲 (即搭配舞蹈的抒情曲) 的王者 #梁耀燮，祝賀獲得 THE SHOW Choice！Bba Baam！(原文：138회 더쇼 초이스 주인공은? 콩~그~레~츄~레이션~#댄라드 의 #왕자 #양요섭 더쇼 초이스의 수상을 축하합니다! 뺘뱜!!)」。

這是耀燮久違地 SOLO 回歸後獲得的首個一位，他不只感謝公司 Aroud Us Entertainment、HIGHLIGHT 成員與粉絲們，還為了紀念獲得一位、謝謝粉絲們的支持，特地公開小小的禮物 ─《Wher I Am Gone》舞蹈練習版送給 LIGHT (粉絲名)。

來源：

Beast - 張賢勝 = Highlight